林奠又助攻 立會有無機會再下一城?

本應抗疫係可以挽回分數但係條友仲ON99
留名等睇立會大勝

鐵票廢老死一堆, 仲少票過區選

This time is different

有機會今次死堆鐵票廢老

連啲藍絲都係咁屌政府
如果今年立法會我哋真係攞到過半數
政府會唔會驚到瀨屎

唔知仲有冇命到9月

等睇建制全軍覆沒

有得選先講啦。

家中藍絲日日狂屌政府廢 咁高人工係到做乜鳩
同一時間佢都係屌緊示威者同埋民主派
決定9月買張機票送走佢

天氣熱返個疫情容易受控
未必挨到9月10月立會